# Prova Técnica | Front-end | Arthur Bleil

Como fazer a prova: Clonar o repositório e fazer um pull request com suas alterações no projeto.

Objetivo: desenvolver o front-end da landing page do arquivo http://emkt.dotgroup.com.br/dot/prova-frontend/layout.psd.

Permitido: utilizar framework JavaScript, preferência jQuery.

Não é permitido: utilizar framework CSS e pré processadores.

Descrição:
- A landing page deve ser responsiva e compatível com a última versão dos principais navegadores (IE >= 9);
- Criar um efeito carrossel no campo com as imagens com fundo circular;
- Desenvolver um acordeon com três níveis;
- O formulário de contato deve ser validado e conter máscaras.

Diferencial:
- Utilizar pós processadores (Gulp).

## Instalação e deploy
```
npm install
gulp
```

## Ambiente de produção
```
gulp dist
```